離岸銀行戶口

想問下除左citi之外有冇方法可以係香港開到美國個啲銀行既戶口 例如美國銀行個啲

firsttrade 同charles schwab 幫到你

直接過美國搞

無卡 想要張全球都拎到錢既debit card

美國嘅銀行戶口一定要到當地先開到

咁有冇話要帶啲咩去開

佢問原因可以點搭好，我又唔係買樓，又唔係過去讀書，比唔到咩證明

firsttrade 唔係放25k usd 就有卡咩？

但少過25k仲用唔用到先 無人講過個客服話會用唔到

用唔到點DRAW錢?

所以咪無用 定唔夠錢都用到？